\documentclass[10pt]{article}
\usepackage{algorithmicx} 
\usepackage{algpseudocode} 
\usepackage{algorithm}



\usepackage{geometry}


\usepackage[backend=bibtex,sorting=none]{biblatex}
\bibliography{refs.bib}

\title{%
    Skriftlig rapport labb 2 \\
    2018
}
\author{%
    Aron Hansen Berggren\\
    aronber@kth.se\\
    076 796 05 11
}
\begin{document}

\maketitle
\newpage
\section{Skriv ett icke-trivialt korrekt bevis och ett icke-trivialt felaktigt bevis,
    båda med boxar.}

\begin{algorithm}
    \caption{Valid Proof}
    \begin{algorithmic}[]
        \begin{enumerate}
            \item{[and (p,or (q,r))] \Comment{premise}}
            \item{p     \Comment{andel (1)}}
            \item{or (q,r)       \Comment{andel (1)}}
        \end{enumerate}


    \end{algorithmic}

\end{algorithm}



\end{document}
